究竟有冇秦國人係靚女?

Blackpink果個秦妹
CLC果個秦妹更加
成日覺得佢地係人妖

Pony

呢個算唔算？

泰

留學識到幾個秦國人
有4分1都係靚女
不過其中一個同我講D人妖仲靚

皇妃咪靚

我表妹，同我女朋友都係有4分1泰國血統
兩個都有長腿

lm求tg

得4份1係靚

可能秦國人D腳係靚D blackpink果個又係

有冇辦法分到係女人定人妖

香港女仔有冇4份1係靚

泰國皇后來

點解佢叫porn

女朋友腳圖一張

alicebambam

頭盔，唔肯定係咪秦國

Alicebambam

食譚仔個條女？

Newwy

你先入為主咗

blackpink果個好正

扯左

靚仔靚女都多 通常咩地方男女外表好既比例都差唔多
係香港先特別女好樣既多好多 唔知點解

屌咪膠啦，大Q把啦

利申:見識過，真女人既泰妹，好好身材，真大波瘦腰，好正

秦？泰？

你走啦

學校有2個秦國mix香港既都靚女

秦國靚女都唔少
但總有種佢地係男人既感覺

秦國人出左名又靚又溫柔，d秦文好似嗲你咁

泰國勁多人整容 好恐怖
見過有男人（其實唔知係咪） 整到成個二次元漫畫人咁
靚果堆通常mix 咗其他種
真係泰國種果d 好黑 矮 同鼻扁

耻笑開始

痴線之前去泰國發現普遍女仔都靚 反而男仔就又黑又唔靚仔 果時都同朋友討論緊好唔balance 跟住就說服自己人地當兵辛苦姐 下世做男人既話要做泰國佬又可以多妻

豆花妹

秦妹好撚靚喎 係多數唔夠白姐

manaw1.3

變性poyd

Alicebambam冇得輸
你望住佢跟本唔會望到個樣

安已不

好好j

得罪問句呢到D圖有幾多係純天然

新會然

泰國下話
恥笑開始

真係可以開始

Lisa幾正喎

名

ig: may_sitapha

好強既磨擦力

烏家堡主女兒？

有個同學好似有一半秦國血統
不過白撚到仆街 樣都唔差

秦國其實好多天然靚女

有華橋血統嗰d 好多都幾靚

德泰mix,講泰文寫泰文

而且泰文聽落其實好斯文幾好聽
又嗲
唔知點解d 人一講泰妹就淨係識shemale

一個post又釣到唔少新會然

初戀這件小事個個女主角
好靚喎

問過朋友 佢話佢講唔出
但一睇憑感覺就識分
因為對得太多

善柔？

泰妹學生妹

識親有錢人既女都靚 又白

睇手手腳腳就知

睇錯泰國人

有jer㗎

秦國妹質素好撚參差
一係黑 成個賓妹咁
一係就好撚白好撚大波

因咩解究同一個秦國 有兩批完撚全唔同嘅女女

樣唔得= =
拍埋D韓妹更加係差幾皮

我成日都覺泰國女係亞洲數一數二
但成日比人覺得有鳩好唔公平
但自己睇啲女 都會諗佢係咪有丁先😂

聽講白滑果啲係當地人同鬼佬混出黎
純泰應該係黑矮肥7 溝一溝出黎靚哂

秒哂你地個d

我女朋友

我都有follow呢個 點影都咁靚係點做到

好似公仔咁靚

你果個冇波波既
我果個大波波D
始終都係大波好
又軟又滑

你個個大波波好假喎

不過泰妹大波十個有九個假

留名，等睇Poy

有J的妖怪…

blackpink Lisa對腳

泰妹正呀！！

你地輸哂！

射左

sorn同lisa都唔太差

唔講貢多
dada好波

Lisa好正囉好無

g

Ig : fffrofaizzz

留名

其實泰國係出名多靚女

Sorn係CLC果個?
最近首歌個look嚇死人

初瓏

lm

係 個黑唇
不過近排轉左髮型換左唇色後都ok

某部分靚嘅，我都硬係凝住覺得怪怪地 可能耳濡目染影響下 覺得好大機會係人妖 所以欣賞還欣賞 唔敢有進一步幻想

May sitapha

皮膚甘白果d系米真係秦國人黎ga

N年前套泰國電影變鬼個女主角幾靚

睇過勾魂3點終
好鐘意屍新娘個故個位屍新娘

其實秦國幾多高質女
但同時都好興整容
所以好多時唔知佢有冇整

piglet

小心有柄

屌 樓主明明講緊秦國人，你地隊撚曬D泰妹出嚟托呀

識貨

問個樣好過

溝到泰妹第一件事係毒啞佢先

把聲唔係女聲就即係你嗰個9成收啦

點解成日都先入為主係人妖d人

靚個到溝過種

好地地一條女有幾何鵝公喉

秦國d女一靚就好妖
唔識講 個感覺好「濃」

認真 aom好撚靚

Baifern pimchanok

歡迎

上次同fd係芭堤雅gogobar玩
叫左條樣唔錯嘅女過黎陪飲酒...摸下摸下 屌啲腳毛粗過我 傾多陣閃人

要問下秦始皇有冇食個仲好啦
字都未識打